乜旅發局你唔係預撚咗人數眾多咩

得番幾個鐘，登記都未登記到

屌你老母 浪費時間

德美 聯署 整合

垃圾政府自己唔玩咪求其搞囉